對水炮車恐怖襲擊清真寺有野想講，請入黎睇，100字講完

唔好用屌差佬嘅角度黎做文宣

嘗試用同情/想幫手嘅角度黎講

我地唔需要搧風點火，我地係要做穆斯林嘅朋友

而唔係想借穆斯林黎攻擊黑警

on9 黑警真係好撚柒過份，我本身對伊斯蘭教無好感都好嬲

希望大家都幫一幫手，唔好掛住屌黑警

呢單野對穆斯林世界已經係黑洞，唔止係核彈

唔需要有角度

你只需要如實報導差佬射清真寺就得

世人自然會明

此post已完

on9 黑警真係好撚柒過份，我本身對伊斯蘭教無好感都好嬲

????

要南亞巴絲幫手

得樓主自己搧風點火

講嘅時候加多句
有冇人一齊去幫手清潔番

幫手retweet水炮車射清真寺

唔使理上面啲撲火5毛
佢地根本唔知依件事個嚴重性
咁多嘢唔搞搞清真寺?
到底要幾冇政治智慧先可以做得出啲咁戇鳩嘅事情?
呀～狗車入面果隻可能真係唔知

[共識] Twitter hashtag

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib